仲有5日就到全民口罩日喇！！！！

為咗宣傳11.5全民口罩日，我會每日都會開一個po倒數同提醒大家果日戴口罩，務求令到果日我要見到個個戴晒口罩返工返學放工放學！！！

原本戴開嘅就繼續戴

大家可以做嘅野就係手人置頂呢個po，打個「推」、push、貼文宣圖等等

11.5 全民口罩日！！！！

推

Push

多謝樓主

其實咁樣出POST日日倒數好過個個POST有BOT或者屌上唔到熱門

日日都係口罩日
11.2維園

一定要多啲宣傳

每日開post